<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>filippo.im</title>
    <link>https://filmauri.github.io/</link>
    <description>Recent content on filippo.im</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://filmauri.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>How to create a site using HUGO</title>
      <link>https://filmauri.github.io/posts/tutorialsite/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filmauri.github.io/posts/tutorialsite/</guid>
      <description>Want to have a site similar to mine without spending a dime? Do you want it a little more beautiful? Then you&amp;rsquo;re in the right place! A few days ago I had a few hours free during an afternoon and I wanted to try my hand at what I thought was one of the greatest feats in human history. Well, thank goodness, it wasn&amp;rsquo;t as hard as I thought it would be.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Books</title>
      <link>https://filmauri.github.io/about/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filmauri.github.io/about/</guid>
      <description>Libri in lettura  I quattro amori (C.S. Lewis) L&amp;rsquo;origine delle specie (Charles Darwin)  Libri da leggere  Addio alle armi (Ernest Hemingway) Bioetica (Adriano Pessina) Bunker Diary (kevin Brooks) Data and Goliath (Bruce Schneier) Dottor Jakyill and mr Hyde Entropia e Arte Evoluzione e libertà (Hans Jonas) How Not To Be Wrong (Jordan Ellenberg) I duellanti (Conrad) I problemi della filosofia (Bertrand Russel) Il Gene (Siddartha Mukherjee) Il morbo dei dottori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Films</title>
      <link>https://filmauri.github.io/films/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filmauri.github.io/films/</guid>
      <description>Films da vedere Film visti  Il gladiatore, Ridley Scott, 2000 ⭐  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My first Post</title>
      <link>https://filmauri.github.io/posts/tg-gh/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filmauri.github.io/posts/tg-gh/</guid>
      <description>Chiunque abbia ricevuto questo link si ritenga fortunato! Finalmente sono riuscito a caricare questo sito e da ora comincierò a scrivere cose interessanti riguardo alla mia vita, cose che faccio o che succedono nel mondo. Appena riesco farò una sezione Libri nella quale ci saranno tutti i libri che ho letto a partire dall&amp;rsquo;inizio della prima quarantena e quelli che mi sono detto che dovrò leggere.
Spero che questo progetto non finisca nel dimenticatoio tra 5 giorni!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://filmauri.github.io/archives/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://filmauri.github.io/archives/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
